[玩FB/IG都可以抗爭] Bye Buy Challenge罷買救港挑戰，有無得諗？

經歷咗兩個月嘅時間，相信好多人都會覺得今次嘅抗爭已經到左一個樽頸位，係時候要去試下新嘅方法

啱啱見到有巴打發起Bye Buy Day逢星期五、日零消費行動，突然諗起幾年前Ice Bucket Challenge，靈機一觸之下，諗到可以搞個#ByeBuyChallenge嚟將罷買嘅理念落地咁推廣出去，甚至可以推到全世界都見到

個人暫時構想中嘅#ByeBuyChallenge：
首先發起人要post自己今日/噚日嘅開支出嚟，然後就tag幾個frd，發行人+被tag嘅人嚟緊一個禮拜都要每日用post/story嘅形式公佈自己每日開支，而個目標係每日唔可以用多個100蚊，愈低愈好。

範例：

IF WE BURN YOU BURN WITH US

以下開放討論

推左先

用CHALLENGE OK

推

如果無人有咩建議，其實可以即做

我支持。
可以廣傳比 Kol 邀請佢地參加 challenge 制造話題。

指名廣傳挑戰都係可行。
但挑戰個時間唔好太長？
太難做啲人未必肯玩。

樓主係咪親身試驗中？

Ok wor

之前果啲，如果挑戰失敗會捐錢比漸凍人
咁你呢個challenge呢? 如果捐612又太明顯

一個禮拜應該都ok?

未

係喎唔記得做唔到要捐錢
講到明罷買，捐612都ok?

push

Push

ByeBuyChallenge
要大家再諗下rules

試三日先?

失敗做乜,可以tag人既自己定
當然唔可以話請人食番餐勁,洗番晒d錢就冇意思

最重要係吸引人參與罷買,本身過程已經做緊呢樣
捐錢唔重要,同漸凍人有d唔同

Prefer 捐錢，但亦可以自己set

咁不如嘗試搵KOL開始先？ 或者各自自己開始post 都得？

Post 3日/7日隨大家，懲罰亦都係